有冇人誇年諗住去台灣聽五月天

不過得黃牛飛
我講唔出口叫條女AA

同佢講唔aa唔帶套就ok了